突急 建議中上環立即全撤

認同請分享

今次真心走 因為冇人理中上環 比人打死都冇人知啊！！！